究竟全盛時期melo係咩水平

2008-09佢真係好瀟灑
當年同 billups一齊帶金塊入西決
不過之後佢又唔錫身，肥咗好多
又逼走左 lin

高kawhi leonard半班，起碼唔係體系球員

點高過 Kawhi....
FMVP 帶垃圾龍登東頂

你講都唔好講FMVP啦屌
一嚟佢最勁嗰年又唔係嗰年
二嚟FMVP又代表到d乜，iggy fmvp嗰年top10不入添啦

帶垃圾龍登頂笑左
無kawhi人地7-1
有kawhi 15-8

siak ibaka 咁hot仲要有danny green

ddr帶依隊可能仲高勝率

夫子好波

你就夫子
你全家都夫子

舊年速龍都東岸頭三啦 點樣垃圾龍

打無球好叻, 班FANS話

球員生涯晚期好似Iverson咁，明星變毒瘤，番nuggets象徵式打番幾場退役算啦

你肯定係晚期先變毒瘤?

其實melo唔肥
好似係因為衫入面zip得太多野

單打最強

自從佢趕走咗lin，我就已經覺得佢係毒瘤

單場62分

一腳踩到巴西出局

Season垃圾龍世界第一是常識吧

舊年速龍東岸第一 聯盟第2

輸俾一個人only